# 政剣マニフェスティアの周回のためのツール

## 目的

 - レベル上げがだるいので、周回のためのツールを作る。
   - 何も考えずに同じ操作を繰り返し行うとか、人間がやるべきことではないと思う。

 - ステージごとに操作を記述しておき、繰り返し再生できるようにする。
 - マウスカーソルを人間が操作したら、処理を中断して終了する。


## 使い方

 - 以下を繰り返す。
   - 可能であれば、ゲームが操作可能になったことを検出する。
   - ユニットを出撃させ、指定場所に移動させる。
   - 勝利したことを検出するか、一定時間だけ待つ。
   - 結果をクリック操作で進め、再戦するのボタンを押す。

 - マウスがユーザによって大きく操作されたら、処理を中断して終了する。


## 仕様

 -  ユニットを出撃させるだけで勝てるステージを前提にする

 - 残り時間を OCR で取得し、戦挙が始まったことを検出する。
   - 検出されなくなったら、戦挙終了と判断する。

 - 早送りの場所をクリックする。
 - １番目のユニットをクリックして出撃させる。
 - 戦挙が終了したら「再戦しますか？」の「はい」の位置が赤くなるまで定期的に左クリックする。
 - 「はい」を検出後のクリックで、最初の処理に戻る。


## Todo

 - count_image を破棄する。
